有冇人覺得呢一年會三戰？

主戰場絕對係亞洲
南北韓
南海
中印邊境呢三個地方機會大

臺灣我覺得唔會有事

中共開得戰一定會打埋台灣

最驚你唔打

其他年份我唔知，但今年一定唔會打
因為你開咗post ，連登慣例

台灣好似講過
支共夠薑開拖，N支導彈瞄準左香港

唔好傻豬
中印邊境戰線都chur咗三成軍隊
防俄佬、支援北韓又五六成
仲有兩成都要確保到制海制空先過到臺灣
但係共匪啲戰機...
空軍係得J20睇得 海軍...
仲要打臺美聯軍加日本後勤
唔好玩啦師兄

支那打台灣,就係支那面臨亡國危機嘅時候

支那就算全民總動員都唔似當年俄佬動員到咁多人，支那人只係口講愛國

兩個都啱
中國導彈飛越唔過台灣咪無事

點解

不如諗定如果只係某地方開波
要做d咩先可以變成WW3

因為香港係中共經濟重鎮

釣魚台

笑撚死
和平時期先要個島嚟開發周邊啲石油
打仗邊有時間開發？

三戰都係繼續番工姐

BTW
所有討論都以唔會進行核戰為前提

雖然我覺得核戰機會都唔細

應該冇咁快